離岸人民幣急跌 曾失守6.84關口 再創逾一年低

人民幣持續尋底，離岸人民幣一度急跌超過400點子，失守6.84關口，其後跌幅收窄，較早時在6.839水平上落，跌逾350點子。

在岸人民幣跌穿6.82，低見6.8246，較昨日夜市收市跌超過250點子。

人民幣貶值，一方面與隔晚美元上升有，另一方面，昨日國務院常務會議確定積極財政政策「要更加積極」與金融政策「協同發力」，申萬宏源指，市場形成了對政策邊際放鬆的一致預期。

之前玩冥幣定期既婆仔

賺息蝕匯水, 倒蝕鳥

股市大升

又贏

人幣即期開市大跌３１１點子，再次跌穿６﹒８

《經濟通通訊社２４日專訊》人民幣兌一美元中間價今報６﹒７８９１，續創去年７月以來
最低，較上個交易日貶２９８點子。
人民幣兌一美元即期匯率（ＣＮＹ）今早低開３１１點子，報６﹒８１４５，再次跌穿
６﹒８關口，上個交易日即期匯率收盤報６﹒７８３４。
離岸人民幣延續昨（２３日）晚跌勢，今早一度跌穿６﹒８４，低見６﹒８４４８，急瀉
４０８點子，目前在６﹒８３水平徘徊。
國務院常務會議確定財政政策要更加積極，與金融政策協同發力，更好應對外部環境不確定
性，而隔晚美匯指數回升，均推低人民幣匯率。（ｋｌ）

穿埋6.95先至戲肉呀！！！

變廢紙未

放美債 => RMB CNY backed by nothing => 廢紙

行政拘留15日就有

呢排大陸發窮惡, 咪上去送死呀